支持蘋果點解唔買報紙，買佢股票有咩用

買佢流通既股票有咩用？？？壹傳媒會多左錢？

成班傻仔高j左
課金訂閱買報紙仲有用

時事台做野唔洗你教

唔推返個價上去邊有人接火棒

連登仔見有人血饅頭食又有貞節牌坊拎仲唔跟住推高

下？原來冇用架？跟左渾水添

扮乜撚野支持姐個個都係想搵錢姐
買報紙 課金 訂閱又唔見咁撚活躍

Why not both

買完股票就冇錢買報紙？

Why not both

渾水咁就汁75000黃絲錢咁易賺

因為買股票對成間壹傳媒公司運作無作用，佢一蚊都唔會多左，只會令上手可以走貨，例如渾水，你用d錢買佢報紙佢反而可以請多幾個人原來香港人錢咁好搵

你估啲人係支持咩？
個個為咗賺錢咋嘛，不過而家其實就係令到啲大戶賺大錢

如果冇幫助，點解要上市

上市果下集資之後點買賣都唔關間公司事

primary market 同secondary market

有用呀 唔好放 1手3千幾蝕哂都係少少錢 最緊托住俾我賺多少少

黎智英持有7成股票喎

不如你讀下書先

升左啲錢 拎去課金

國際戰線有咩用？
遊行集會有咩用？
香港人會多咗錢？

唉 又PR
一隻股票多唔多人買 咪反映人民對間公司嘅信心
如果你你買完報紙冇錢買股票
我勸你出番多幾個五毛post

我買開馬而家啲馬抖暑去買股票有咩問題

不如直接拎去課金